只有天真幼稚嘅人先信人人平等

高官個仔先係人，人地個仔係數字
靚女港大生比樹壓死係新聞， I大豬扒比壓死係事故.
白人撞死黃種人係不幸，黃種人撞死白人係天理不容

明唔明？

人終有一死，死神面前人人平等

平等係目標唔係現況

5毛又留低負皮

唔係信唔信
而係你每一個行動結果 都只係想不平等
就連平等呢兩隻字
點去理解都係問題

相信人人平等同相信人人應該要平等係兩件事
你覺得平等呢個詞係點黎？ 就係因為人類社會出現種種不平等， 係資源， 經濟，政治上。 由以前奴隸，去到而家有錢人話事， 都係唔平等。但正因為咁平等自由係可貴， 我地要追求呢樣野，無論係合理既工作回報同社會資源分配，或者平等既政治參與權同反對在位者濫權，都係追求平等既行動

唔係信平等 現實係不平等
所以先追求平等

黃你老母種人

所有人平等
社會會缺少競爭動力，好難進步
Matrix都話一開始比人人開心，係唔work
有能者居之係社會運作基本
動物界都有食物鏈

現實面前 窮人含撚

由出世 小學考試温餐死就係為比隔離個個快半個馬位 製做對比其他人優勢既狀況 行為已經暴露晒目標 唔夠人鬥個陣就叫人平等

目標 所有人既人生目標就係比隔離個個高一等

係人都知啦 講經咩....

我溫書係想一百分炸，乜你小學就已經咁撚勾心鬥角

碌鳩都有長短啦，幾百萬已經係咁，講完。